天水圍西鐵站有介紙狗

小心自身安全,D E 出口往天耀方向,白佬拎介刀

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

白頭啊叔拎介刀

報警